極度懷疑泛民同花生台用緊既捉鬼雷達係淘寶貨

有咩理由次撚次有大鑊野既時候,唔係投棄權, 就係唔撚開會既鄭蟲泰當年可以比你地個捉鬼雷達掃撚到佢係清白, 可以雷動投比佢
結果而家果4萬幾5萬人全撚部踩撚晒地雷中撚晒伏
個捉鬼雷達係唔係MADE IN CHINA ,係唔係淘寶買返黎?
好人就當賊辦,日屈夜屈, D仆街就比你地送撚晒入垃圾會